付國豪單嘢，實情真係冇記者證

環球時報總編輯胡錫進微博：

一些香港媒体在围绕付国豪“有没有记者证”的问题做文章。我要公开说明，付国豪2018年7月份入职环球网，他获得记者证按照规定需要经过一些程序，这种获得程序同时针对所有媒体工作者。中国有很多活跃在新闻报道一线的年轻人暂时没有记者证，他们从事采访等工作合法合规，这根本不是秘密。

on9?This is Hong Kong not China, not yet.

事實就係佢根本冇記者證
事實就係大家都有記者證 而佢冇記者證
事實就佢以遊客身份落黎 冇工作簽注去機場進行採訪工作係違反左逗留條件
事實就係佢違反左逗留條件 入境處都唔會告佢
完

講閪咩

即係冇記者證去採訪，喺中國係常見
但係我哋香港唔係咁架
有記者證先好採訪，唔係你被黑警拉你呀
示威者救咗環球時報記者呀

2018年7月份入職過咗成年都未申請到 唔撚係呀

721

講經咩 淘寶都淘到啦

內地記者作新聞，唔洗外出採訪，緊係冇證

退休嗰日先拎到

入境處幾時拉黑工？

上面犯開法咪唔覺有問題囉
但係呢到係香港呀
屌你老母

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

做咗成年一張證都無？

環球時報同黑警睇齊, 我話佢係就係啦

環球閪
紅媒閪
小紅粉閪

同香港一樣啦，無證無問題，人人都係記者，人人都係警犬，唔覺得同香港警犬好似咩？總之佢話係就係，反正佢地自己信了。垃圾邏輯

同養心殿一樣樣

我地夠暫時未有不反對通知書

可以唔出示/無證件證明 咁出左證件俾你托

就算係，你係國際社會面前行私刑
都係說不過去

所以佢本人老味都唔話自己係記者
弱智記協仲要走出黎幫佢講說話，喂大佬記者係分工黎架有收工時間架唔係血統/種族黎架
所以話支那人最狡猾最不可信.jpg

所以用索帶同打柒佢係啱

咁可唔可以出番張「證明佢冇證但係係合法採訪」嘅證？

冇記者證都可以做記者，咁我地可唔可以全部都係記者？
呢句試下同班狗講啦

呢度係香港

無記者証 就是不是記証
違規在港工作

推
呢個point要spread

扮記者，咪行使公民拘捕權

仲非法逗留

大陸做野唔出奇
佢地嗰d叫走程序走好耐
一張機場staff card都搞半年

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

即係喺香港唔係記者

冇記者證合咩法

記協正仆街 係都要話佢係記者 明明條大陸狗唔係以記者身份出現

你試下係維權記者

冇記者證係咪即刻拉

仲有無記者證係香港採訪即係係黒工啦

2018年7月到而家都無
好很野
旅客簽證喎
香港你採訪得架咩？？唔採訪得即係唔係記者身份啦？
亦都無人知你係記者喎
你又話自己係遊客

入境處有冇比解釋？

豉油？

搞大佢
入境處出黎回應
721 85 811
818

支那狗最後都不了了之

無證採訪合法合規？
呢度香港，唔係大陸啊

你講緊啲狗定黑社會

中國特色，睇關係唔睇證件。

咁即係想話俾香港人知，佢地自己證實佢地環球時報有個記者來港參與黑社會無差別打香港人活動?

本來香港人都唔係好知佢身分，宜家連佢僱主都出賣佢，唉。

香港人揸支水，電筒都話係武器，要拉要鎖。宜家人地收埋件黑社會衫喎，點解唔駛拉?
香港d死黑警，做嘢啦。

呀sorry,我錯，我忘記咗添，警黑合作嘛，你地係teammate黎喎。唔拉得!

理撚得你 無證就無證啦

傳開去

呢條大陸仔違反逗留條件，係可拘捕罪行，市民行使公民拘捕權，用咗索帶做法唔理想，但可接受

黑社會同黑警當然係
但機場打記者，更似係純粹嘅情緒發泄
當然我知香港人呢兩個月被壓過咗好耐
但絕對唔係明智之舉

Callin 入境 callin 入境

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

即係無

付豪單野固然係個局 但今次好多助攻話佢係國安
另一名疑似公安無人再討論
點解唔煲大佢先
反正唔做都做咗 個刻睇live係好擔心
打記者會做咗負面新聞
但大家應該解釋清楚呢兩個人有幾鬼先
無謂放大示威者有情緒

則係冇

退休紀念品

正

中国有很多活跃在新闻报道一线的年轻人暂时没有记者证

佢仲係年輕人?

Old news

2018年7月，一年啦wo，咁都搞唔掂，仲同我講阻礙新聞自由，講完自己會唔會笑

只有作者沒有記者

其實我想問好耐 入境係唔係已經做埋狗?

自己理虧仲聲大大

阿星襲擊火雲邪神當然唔啱啦

問題係譴責阿星暴力嘅人對火雲邪神之前嘅極端暴力視而不見甚至讚佢打得好遮

成年都拎唔到 講閪咩

你講撚曬啦

push

成年都未有

Source:

冇證個d都係做緊陰濕野啦唔使爭

簡而精! 推

用唔合理既理由 將唔合理既事情 合理化 sorry for 19999999999

大陸就係犯完規再大大聲認再話係常態

香港而家都係

真心問
其實幾時先有記者証同係咪一定要有先採訪得 ?
之前個鬼佬hku master student 都冇
freelance 係咪都會有？

冇就收皮啦

粉紅閪

旅遊簽證 簽證過期

佢起碼都有student id
但都唔明 同問

都冇證 邊撚個識佢呀
同埋佢自稱遊客
咁最多都係打遊客
而唔係打記者

唔該分返清清楚楚

付國豪明明中國人中國記者 學咩人講英文 國語好失禮你？ 佢係機場全程講英文

推到入境處俾解釋

他们从事采访等工作合法合规，这根本不是秘密

乜撚呀事呢句
呢度係香港呀
佢逾期留港只係非法入境者，罪犯

我理解，記協已經暗示佢無出示記者證打死無怨。

推

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

一國兩制，除外交同軍事，其他野跟返香港規矩唔該

唔好再講佢啦 打左佢好難兜到